[fuck] 中共秘密核試

美國國務院報告指中國或正秘密核試

#兩岸國際 美國傳媒引述美國國務院一份報告指，中國可能正在秘密進行低爆炸威力的核試驗。報告未有提供具體證據，但可能會加劇中美之間的緊張關係。 (4/16/12:19) 全文

或者秘密隧道？會唔會完工後殺晒的工人

做小型核彈有咩好處
殺傷力範圍底 咁又有咩必要用核

Fox 有報

輕，易d裝落火箭/飛機

ww3 is coming

輻射

係咪整緊emp ja

戰術核彈

有乜出奇, 共匪不嬲有核武

一來試下野二來成千上萬支那狗屍，最快都係燒

Dirty bomb 空襲

呵呵, 真係爆了爆了, 核災難, 攻台, 糧食短缺,來了來了

就係細先好用，周圍掟完唔影響其他國家

會唔會學美國用核彈炸浣熊市咁炸武漢?
然後再賴美國?